hi Sarah,你個新髮型幾好睇喎

其他之後嗰句係講乜野？我睇左咁多次都聽唔到

過主啦柒頭
好似